連登幾時上市

毛記都得，連登一樣得